仲想有屋住？大家就必須肅清中資，整頓“港漂”

黑警、狗官、奶共派唔洗我講，我開po係想講兩樣會逐漸毀滅香港但無人留意的威脅：

1.中資
從中國銀行支持送中，到交通銀行炒末日博士羅家聰，足以看到中資尤其國企的險惡本質，他們的本質就是共產黨，只不過掛上不同招牌而已。而他們的任務就是將香港一切經濟利益、外匯、職位空缺全面送中，另外借助在商界影響力進行白色恐怖、噤聲、打壓香港人。而出賣香港人這一點，事實上早有大量先例，例如中聯辦書店旗下三中商政治審查書籍等。

如果大家對中共這個最大最危險敵人坐視不理，任由他們在香港做大，取得主要市場佔有率，真香港人將會面臨像澳門一樣既無野做（只有低級前線工作，而你上司係支那大學畢業講支那話既支那人）/無聲出（出聲即炒，唔跪即炒）既困境。

詳情可以睇我舊po
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

2.港漂
一般人只留意到香港每日150低等蝗入侵香港。然而筆者認為“港漂”危害更大。因為150低等蝗普遍教育水平偏低，普遍只能做保安、潭仔阿姐等低下階層，對社會危害有限，大不了走水貨。而且他們普遍通過與香港人通婚進入，換言之有可能受感化而獲得良知，甚至變黃。
相反，“港漂”普遍學歷偏高，能用流利蝗語和英語（香港留學後的IANG），故此他們較有機會爬到高位，甚至出任官員，對企業以及社會造成實質影響和破壞。其次，他們往往是一人進入香港後，再申請蝗配偶到港，再產下蝗卵。換言之，與香港聯繫甚低，難受普世價值感化，來港十年八年後仍然依賴微博等支那渠道獲得資訊甚為普遍，甚少“港漂”能在思維道德層面昇華到真香港人水平，卻更有機會爬到高層，故此“港漂”危害更大。

原po：唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

push

推

有屋住？依家係講緊有冇命

真 最緊要都係果班來港做野既大陸人 舉個例子個HR係香港大學畢業既大陸人 最後搞搞下成間公司一半以上都係依堆人 反而香港人仲少 依D應該係佢地既計劃黎

無錯，正是

命、自由、錢、生活都重要

同意 150個果種下一代接受左教育好多都好黃 呀爸呀媽低學歷又未咁大影響到香港人 但大學時果d nds 讀+工作七年就有身分證 果種最恐怖 而且人地係大陸十幾年再落黎香港 根本點都唔會係香港人 最後暗瓦底認同香港價值觀 但有起事上黎都係紅

Push
冇人留意

Push

上小紅書個個都買香港樓

Agree and correct

幫樓主推，認真post冇人理。

thx雞蟲巴

支持呢種觀點, 班友賺香港人錢一邊屌9香港人
中環都變左大灣區了